班狗在明我地在暗 好好利用依一點

佢地做野要露樣 就算冇委任證依家有相都好易知佢係邊個
好好做好文宣 幫多啲老豆搵仔 平時係街多啲屌鳩啲狗
只要民情唔降溫 佢地受到既壓力一定比我地大
唔需要因為我地冇佢地咁多裝備而灰心 場仗仲有得打
大家加油

唔好意思 宣傳一下
小弟提供小小意見 希望大家可以討論
改善前線壓力 並提供行動正當性
［學術討論］行使公民權力制服懷疑冒警嘅人是否可行

Pish